[廢老禍港有片] 廢老搭巴士果皮隨地丟

叫佢執番就耍下手算，屌你老母

質佢食返丫嘛，然後講今次食果皮，下次食玻璃

港豬真係東亞病夫

屌你老母垃圾廢老

唔好推

拍片條友又係廢柴，惡啲都得啦，啲廢老唔兇下佢唔撚驚

推下先屌你

垃撚圾

推